Jan 20 近期活躍五毛

1D wade
2霍金轉身
3JR
4Epiphany=Redbaron#85163
5Spurs Leonard

6小翁翁
7侵b
8dewi
9十卜ching
10bb chu

11我師傅係巴菲特
12能夠大使
13黑腸盧卡庫
14優美開始
15返六日唔撚易

16吾系甘開心牙
17血染海綿體(新ac)
18追捕兩米黑鬼
19生物角落
20阿古路

21民國復興
22濕鳩liy問鼎高峰
23牙籤屌系好易斷
24causewayhin
25群龍共舞

一個公關人員，有四五個用戶名

十卜清回左家啦

岩瀨健三
羅拔利雲度夫斯基

billng
我利神威

根本波台狗大部份都係五毛

Ceng打手羅蘭嵐/羅蘭嵐
生田繪梨花

American美國人

Nastia
月巴
霸道駒

Epiphany

新年毒男

岩瀨健三(真本土)

戲耍連登豬

戚繼光

哥是個傳說

五毛新年要加班

一個post起晒堆五毛